獌狗又黑哨 唔玩啦

4424又贏

踢鳩隻腳都無12碼

明黑鳩你 咁點？

三分已袋,吹咩

未袋, 好似係

對紐卡素呢d咁既隊都要黑哨

唔怪得上次熱狗黑完成班獌狗出黎幫拖啦

關你撚事咩 死利狗

黑到

對白禮頓都黑啦先前
仲要冇秋後算帳
好出奇呀

屌，對家係利記，曼城都要幫

梳囉

有咩問題

而家唔撚比我曼黑？

真心黑哨
利申：曼

個旁證好熟口面

吹？

個個星期都係呢堆球證旁證個個都熟口面架啦

你有錢咪黑返我囉

插水狗，熱獌一家親？

mma加插水
唔怪得咁friend

邊個袋

球證都冇吹就即係無野啦

點解華倫西亞呢下舉腳唔使紅牌？